離温哥華兩個鐘車程以內，最平既apartment 幾錢左右？

如題，租 or 買

Nanaimo

請問最平幾錢租左右？

10年前我自己單拖去讀書住share house大概400 CAD, 包水電

好地方！
清心寡慾！

Lytton好平

全程高速揸300km/h 2個鐘唔洗到vancouver